# XYQTVBox说明文档

<img src="weixinqrcode.png" width="300">


海阔视界端推送相关规则
https://pd.qq.com/s/553sflwje?shareSource=5

海阔视界APP下载地址（手机版软件）
https://haikuoshijie.cn/archives/fang-yuan-ying-shi-chang-jian-wen-ti

XYQTVBox插件仓库

推送源码由github上的大佬 俊于 提供，经我修改适配海阔相关推送。

XYQTVBox.zip为推送插件整套文件压缩包（内含少量香雅情规则）。

TVBox_Taka_20230215.apk为黑盒图标版TVBox（Takagen版）

github开源地址 https://github.com/takagen99/Box

TVBox_俊版_20230223.apk为白蓝盒图标版TVBox（Q版）

github开源地址 https://github.com/q215613905/TVBoxOS

影视仓apk为多仓版TVBox（公众号 安卓哥开发）

多仓版配置接口（首页点多仓/配置按钮后输入）

clan://localhost/XYQTVBox/hiker_store.json
